## Генерация сочетаний без повторений

### Условие
Задан массив строк, которые состоят только из слов латинского алфавита. Нужно привести все слова к нижнему регистру и из всех таких уникальных слов сгенерировать всевозможные сочетания без повторений четной длины в лексикографическом порядке. Гарантируется, что количество слов в массиве не превосходит `20`.

```python
>>> print(list(generate_combinations(['World', 'Hello', 'hello', 'likeable', 'first'])))
[('first', 'hello'), ('first', 'likeable'), ('first', 'world'), ('hello', 'likeable'), ('hello', 'world'), ('likeable', 'world'), ('first', 'hello', 'likeable', 'world')]
```
